點解福建肥佬張華飛寧願走去垃圾會訓覺 都唔去關心下自己個女？

因為垃圾會出糧比你訓覺
係咪咬皇糧訓覺 好撚威威？

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)